#T3D_form_demo_1.0
### История изменений:
V1.0 Добавлено:
* Основное описание проекта
* Первоначальный список элементов ячейки

* Файл программы робота
* Внешний вид стенда

	###Файл программы V 1.0:
    
Основная программа проекта. Каждое действие настроено на текущую конфигурацию положений на 09.09.2019






##Описание проекта:
Демонстрационный стенд для снятия ролика об автоматизации процесса загрузки разгрузки стенда
## Внешние вид:
![](new_back_view.jpg)
![](new_front_vew.jpg)
![](new_top_view.jpg)

## Список компонентов версии:
1. Hanwha hcr-5 sn/ RB102AC400256 Login: Admin pass 170502 
2. Принтер Formlabs2 1 шт
3. Gimatik MPRJ 1шт




